PS4 Pro Club 招兩閘，GK

D1球隊
收GK, 兩閘

球隊會打Any, 一星期3, 4晚上線
11pm-1am
輕鬆玩/開mic/唔好part time

有意請pm告知想打位置:

推